關於903太子站傷者事實

tg轉發
⚠️關於903太子站傷者事實⚠️

1.醫管局回應，是次事件中共3名傷者，年齡為21歲至42歲

2.於各大媒體訪問其父親及本頻度消息證實，事件中21歲傷者於救護車時已恢復意識，能說出家屬名稱及電話號碼
推出R房時，頸箍已除下，情況穩定
其父已確認這名21歲傷者為太子站曾昏迷男子

3.關於網絡流傳15歲傷者，醫管局回覆未有是次事件傷者為15歲，據現場醫護及目擊者表示，未有見過15歲傷頸椎骨折的病患

4.現場消息，曾有一位另一事件入院，坐輪椅的年輕傷者(非頸椎骨折症狀)於急症室出現，可能因此誤會

如昨晚有廣華醫院醫護，曾處理過非21歲懷疑頸椎骨折病患或其家屬，請與我們聯絡
@fcairport_bot

From tg channel 機場fact check資訊頻道

冇事都好la，希望係真相la

打到三個都有生命危險，
肯定係事實。